有無ching有信心打得嬴momo老豆...

好大隻

一拳打得死人

廢老

一拳打死ching

打得死希澈老師

對手臂幾粗下

友蛇咁大隻應該可以

友蛇the rock都打得死

無啦啦打咩希澈老師

唔敢屌momo了

一刀就斬殺佢..

想當年我仲讀緊BAND 3中學
有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打
(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)
我D 毒撚FD 嚇撚到標尿

「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過
fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

希望希澈老簬有腹肌

老婆個老豆打唔落手

老豆係幾型

幼過我隻手臂少少

勉強頂到ching 1 round

我單手讓佢